"Jij en Lord Trafford blijken uitstekende vrienden te zijn, mijn liefste," zei ze, toen hij weg was.
"O ja," zei Esmeralda, terwijl zij haar boek opnam.
"Hij is erg aangenaam en aangenaam. "
En hoewel Lady Wyndover probeerde te overreden iets meer van haar, faalde ze.
Esmeralda leek geabsorbeerd in haar boek en was het behoorlijk vergeten Lord Trafford zodra hij vertrok.
Ze ontmoetten elkaar die avond opnieuw bij een receptie en Trafford bracht er een paar door tijd om met haar te praten.
Het is nauwelijks nodig om te zeggen dat ze werd gadegeslagen en er werd gefluisterd door de markies van Trafford was voor de eerste keer "serieus", en dat hij de Gouden gemarkeerd had Savage voor de zijne.
De volgende middag reed hij op het afgesproken uur de post Phaeton tot aan de deur, en Esmeralda, die helemaal klaar was vijf minuten voor de tijd, klapte in haar handen en sprak een uit uitroep van verrukking toen ze de paar prachtige paarden zag.
"Ik weet niet of je het niet erg vindt om een ​​bruidegom te hebben," zei Trafford, toen zij en Lady Wyndover naar buiten kwamen; "Maar de mijne heeft zijn been pijn gedaan, en Ik haat het om een ​​vreemde man te hebben. '
Lady Wyndover zei dat ze het helemaal niet erg vond, en ze stond erop toen hij haar op de achterbank zette.
